屎台班傻仔響同溫層洗板係咪覺得自己好醒好高效

admin唔ban呢班洗板撚姐係默許呢d極度騷擾user既行為

唔鐘意既 12.8出黎維園單挑

下，我覺得你騷擾d

時事納粹淨係識J熱門然後逐個台爆閘屌人講其他野

你老母比狗屌 全家生癌死

哦

快撚d死啦

傻鳩